Sony A7R2 合理快門數

想問下各位師兄認為二手機shutter count 幾多先為止接受到？

介意就買新機

啱

電子快門，同傳統反光板已經唔同
仲有，拍片傷cmos 多d，你又知唔知佢拍幾多片？

驚就買新啦

個個都唔同架喎...
有啲人SC 10 都唔接受
有啲人 SC 30k 都ok

好似其他巴打話齋，介意嘅買新機吧啦

純粹請教下快門數以評估剩餘壽命，一分價錢一分貨邊個唔知？不喜勿插

你咁首先要講你想要幾多壽命先評估到架嘛？
例如: 想部機用3年，平均每日影10張相，2手收機買幾多SC能接受？

不喜勿插

老實講又會有幾多人會用到盡頭
除非timelapes佬或者揾食機姐

咁二手黎講1年10000 shutter count算唔算高？

10,000 我估業餘做影相先有
肯定係above average
咁佢價錢below average就得啦 百貨應百客

不過比我肯定唔會買
買開全新

其實係
快門壽命多數長過部機既壽命啦 多數都係忍唔住手換代先

窮撚表示唔壞都唔捨得換

咁巴打認為幾多shutter count以下先為止低用量？價錢就二手價average

10k 絕對可以接受

淨係睇shutter count的話 中階機應該可以搵到1年 2000左右sc既機 尤其係買第一部機自己都未必會成日影個D 人

但你話A7R2旗艦級數啦wor 就應該難D 真係要自己搵搵先知
但其實影得多既人可能仲錫機D 多數齊曬配件 買鏡頭第一時間裝filter 出入又會用專門既相機袋 出完街會抹下先入防潮櫃blablabla

刻意追求低sc我怕你買著部影完相就掉入垃圾崗手袋既港女用過既機

好難講架喎。。
個個人賣嘢價錢唔同
我鍾意賣得平，費事同人討價還價
R3發佈會完咗 果時我賣部睇落全新 包4粒電 仲有保養大半年 SC 3000
我賣12500, 1個鐘內被人秒咗

係囉，除咗專業影timelapse 果渣
我真係未聽過有人係用到個shutter 壽命完咗要換..
自己整爛個shutter 要換就聽過

屌我有個fd 做攝記，部7D 由啱啱入新假期做公司比部機佢（好似做夠3年部機就屬於佢嘅)
佢狂spray 快門，到今日都未壞

咁價錢合理sc 3000我都會即刻秒，10000就要諗諗

10000其實好少

當你中高用家 一個月一千張好正常

你又要連拍 仲未計你del咗個d相

同埋好多sc都係吹水 無人會求證

咁多筍嘢咩巴打。。
真係抵嘅基本上你唔係成日捕，唔會見到
我賣親嘢，基本上最慢都6個鐘內就賣出

同埋10k SC真係唔算多..
邊有咁多人2皮嘢買部返去齋擺唔用...
我而家部R3, 11月用到而家。SC都6000

Who fucking care the shutter count

壽命有五十萬下打個半價廿五萬，一萬算係乜啊，咁介意你買咩二手

R2 開全電子 快門數高冇問題